其實貢茶係咪可以收皮？

I mean 係香港
因為香港又有大6喜茶
台灣老虎堂
仲有香港小食店d 茶飲

貢茶話曬之前係大佬， 依家係咪時候要收皮？

啲珍珠冇味

香港真係收得皮
最垃圾個幾間之一
但唔知點解係日本就極受歡迎
如果天仁 喜茶開係日本
應該發過豬頭

貢榮

以前大佬唔是comebuy咩

好撚難飲,而家淨係飲天仁,起碼質素同價錢合理D

貢茶喺台灣都一樣咁垃圾

最難飲既珍珠奶茶鋪 佢都算第一

貢茶=SHARETEA=COMEBUY=垃圾

啲珍珠變到好細粒

Comebuytea 啲茶好香

貢茶收皮
貢榮唔會

但係貢茶個冬瓜茶幾好飲

奶蓋烏龍茶多奶蓋
一直被模仿 從未被超越

紅豆布甸奶茶

西貢又開左間
睇佢幾時收皮

貢榮一早衝出世界
外國分店排撚哂隊
分分鐘遊客黎香港都會專登搵返黎飲

唔會啦
日本飲野甜撚到閪咁
貢榮岩哂佢地

但好多人幫襯

以前唔係大卡司大佬咩？

Btw 好掛住大卡司個Oreo布甸珍珠奶茶

唔撚怪之得

佢個奶蓋好正 拍得住起查

咁難飲